有乜工種人工同工時係成反比?

N展會計呢D工時長但天價人工~唔計
設計/保安/物流/Event 真係無得輸
人工萬頭但斷六親

雞

個客早洩早收工

工程計番時薪得50蚊 點算天價

廣告

IT禁2,3下電腦就袋2,3皮

地勤

食屎啦N展狗，逗幾皮野人工又係度叫晒春咁

IT好撚多係扮工多
算係工時最短人工最高職業之一

點解仲未出現 IT Dog

特首

N展你唔洗OT都幾好Pay既
問題係日日OT到零晨都唔知有無得走

Popo，返去R下袋就2萬6

你有無真正了解過工程狗人工

你做WSP係咪?
你已經做行內其中一間最好Pay既乾收銀
仲嘈乜春?
我有fd係入面做搵八皮一個月

香港警察

真，唔早洩頂盡都係一個鐘貨仔
又成千蚊袋袋平安

教小學都唔止8皮

記者

服務業

屌你老母啦 你做過未先

邊忽天價人工

8皮唔係technical director就係senior associate以上
做呢啲位起碼做左十幾、二十年以上，仲要考到牌

你拎呢個例子黎講有乜用
同你講工程不嬲都係上肥下瘦，我眼見GradE 去到就算senior engineer 當有project要負責，就要日日做到起碼7-8點；當出tender果陣，通頂做都唔出奇，平均工時係好撚長，壓大都好撚大
你話好好pay，但呢班人做到仆街，都只係收兩三萬一個月
你口中最好pay既乾收銀都只係出咁既價，咁出面點算
如果8皮一個月咁易拎，咁點解啲人辛苦考完牌都要考政府E？就係因為做過先知真係好惡做，出面既人未做過唔會知有幾辛苦，只係見到起薪好撚高